維園橋底下 有d 外藉工人姐姐打氣

叫林鄭下台

林奠下台 菲律賓話點講

識中文架清

諗住學多樣野嘛

超級大和解